所有仲有高登ac既巴絲入一入黎

反正個account都唔再用
不如番去高登宣傳呢度 係一個特定時間番去連續開幾個post
等佢地bam唔切 睇下仲有冇果邊清醒既巴絲會過黎

果邊得番5毛,熱狗,同唔用/無ISP既人留番係到

條撚屌 淆緊底

應該唔會再鳩bam人

係機會屌多幾下